Fratres dilexi fratrum me tegmine texi in fervore precum conjugant me rogo secum. Hic jacet frater Guillermus de Noa quondam canonicus Autissiodorensis et magister in decretus obiit anno Domini M CC LXXXVI[1286] tercia die ante Nativitatem Domini.